柯士甸連儂牆

又有大媽破壞，手足心血又白廢了

冇白廢呀, 大媽撕走d舊既, 方便我地貼d新既上去

[人在機場 個人意見] 塞香港站+阻人入青馬就夠

【突發文宣計劃第四期！】首個針對中立淺藍黃嘅大型文宣「牆紙」上線啦！

上去print 文宣出黎貼！！！
各位和理非手足唔好放棄！！！

聽日就係喇！！！
幫手傳開去！！！

果啲係新貼左無幾耐炸

聽日見啦喂! 再創造歷史!

啱啱經過無耐 全部撕晒

班仆街收錢斯紙